有無gym撚一齊組翻team沖最前

利申做左4 5年 90k左右

Push

食屎啦 做GYM撚
次次示威都係班港女
同瘦猛猛既男人擋住
真心10個示威者得1個大隻佬
淨係識去GYM room扑野
講正義連排骨仔都不如

依家就係要group埋班大隻佬一齊沖最前 好過分咁散

做到當然好
但唔覺得做到

push

其實呢。。。
玩健身果啲大隻佬越大舊越無力

可以擋xx

支持你
利申：唔大隻

冇用，大隻佬係細膽嚟